鏗鏘集溜冰條女幾正

大波有肉地

31歲

唔覺唔覺睇曬
係香港做運動員真係慘

真

咁大隻
講野的的色色咁
好QQ

以為講馬美斯

唔知有冇男朋友?

所以我哋波台最支持香港運動員
唔似啲咩及利亞會員

香港運動員真係好撚慘

要老母陪 姐係單身

佢深黃同埋已經有女

已結婚有一個女

講緊溜冰果位喎

你唔係一直以為我地講緊姚潔貞下話

之前上tvb㗎，咪撐

睇睇下由focus 條女變返focus 香港運動員既辛酸